印度「移除中国App」已被Google Play下架

唔怪得搵唔到

屌

咁快

Google

奶共google 繼續撥火

有無apk

個app有咩用?
就係del晒啲中国app?

原因?

冇中國巿場唔明奶乜鳩

唔明憑咩，同清除有毒軟件性質一樣

Google 奶共

Gongoogle

垃圾google

又奶共

Chinese Virus

google奶黎把撚
都係block你架啦

肯定話歧視之類

勁共勁共

勁共勁共勁共勁共勁共勁共

SDK

...

Let's be evil

三卡列車啱啱駛過

皮差連自己同鄉都打壓

我國華為已經每部電話移除了google

屌你老母google

唔撚用你個google pay

個App整俾你咩?
整嚟試Google咋

想入返中國市場 所以出力奶

整多個功能係揀移除邊個國家咪得

gongle共狗

咁改名囉反正已經出咗名

係時候要搵google代替品，雖然可能會被拆散好多唔同平台

同FB一樣

搵哂你部機嘅中國app
逐個app話你知有咩非中國代替品

即係唔係剩係屌你食M記
會話埋畀你知重有邊到有炸薯條食

Don’t be evil 冇撚左

賣左好多科技俾支那架，支那係大顧主來

納粹google

唔明個app有咩問題

但有中國分公司
好明顯個市場同合作唔係民間
係中共政府

ture ture

Don’t be evil句野一早移除咗

GOOGLE CEO好似係印度人

Google 奶共奶雪雪聲

有冇人整個移除英國 法國 美國玩下
睇下會唔會刪

學到野

奶共google

求APK

APK:

中國1x億市場 vs 印度1x億市場

Push

話你知咩APP係中國

佢無得入大陸市場
但係大陸市場成日幫襯買廣告
邊個畀得多錢，邊個咪老細

屌你po新聞都唔識po

Google ceo係印度人
為奶共自己人審查自己人
人民幣真係香

呢個先work

Google CEO唔係印度人咩

屌你老味印度CEO

侵侵快D做嘢, 搞9 google...

安apk,就得

個 app 根身就唔應該寫做 app
整個清單出黎比人 compare 去 delete 就得
裝個 app 鏟 app

唔怪得即下架

Ios本身都無

同中共合作無間

Gongle

Scan 唔到Zoom?

向中国說不 印度「移除中国APP」爆紅2週下載破百萬

屌 點解個撚個都咁撚柒驚支那

呢個構思幾好！
可以考慮下整個黃店版本

打扑嘢家出加藤屋

邊度有得down

google ceo冇記錯係印度人黎

Don’t be evil

黃色app圈

GOOGLE 粉去左邊？

秒

制裁google

仲有好多好難搵到代替品
或者仲有好多黃幫襯嘅店
m記 淘寶 ikea 7仔ok
認真有得諗

Don‘t be evil

Google: AI又又又又出錯

紅色經濟圈

美國科技巨頭爭相奶共

黃店App下一Part功能

果2個印度狗ceo奶共
唔撚理同種

睇到喊依張文宣

apk

有無點解

google

Google奶到出晒面啦

Youtube留言 打五毛 支那 自動del

[行動POST]615全民放假悼念日

google條印度為咗人民幣出賣同胞

國際線啦

佢冇得入中國 唔代表中國冇係Google落廣告 你懂的

google今次又有咩解釋?
一經download 就唔可以delete app? 係咪咁既意思?
堆app要成世跟住你? 換機都要繼續用?

用屎眼諗都唔覺比佢入，除非百度收購左，或者比51%股權中共

谷狗

多數都係
Google 而家啲規條搞到乜都唔做得咁滯

多得google, 中共先有咁勁的監控技術

who個阿頭咪又係黑人

Google屌你老母啦
推上國際呀

佢爆下政府要資料佢唔比就個個射撚晒，屌你人哋孤鳩係大陸搞 AI 你都未撚明白。最撚折墮係冇得做生意但係重掉錢幫中共研究 AI。

整個移除美國app 睇下google會唔會del

個back-end database要有幾大個先做到呢個detection

Dklm

搞清楚 冇市場唔代表喺中國冇利益

Google喺中國起AI研發中心
贊助benefit到解放軍嘅project
收唔少中國廣告商嘅錢

同埋Google唔再係don’t be evil
某程度上佢地呢啲左膠同中共意識形態上幾相似
所以佢地喺自己平台 例如YouTube 會打壓Donald Trump, 右翼人士; 香港抗爭者 係好合理

自己諗下 仲要唔要用Android同埋Google Service貢獻自己data俾佢地

仲有Microsoft幫手

其他既鳩做咪得

goo狗

嘩屌，好撚有用

唔好用google chrome，用Firefox
冇咩必要唔好睇咁多youtube
Search engine可以試下用DuckDuckGo，不過未必有google咁方便

Google繼續奶共

Google
Gongle
共狗

Tvb d 廣告商molamola

Don't Be Evil

Google 真係好撚肉酸

如果調轉係check大家有冇中國apps呢？